平安夜觀塘迷你倉鄺手足還柙兩個月後獲准保釋

#粉嶺裁判法院第五庭
#黃國輝裁判官 #1224觀塘迷你倉
#保釋覆核

鄺（18）

控罪：
1) 管有爆炸藥物（管有15克硝化纖維，俗稱「火綿」）
2) 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具（管有10個煙霧餅）

雖然曾交付高等法院陳慶偉法官申請保釋被拒，然而，辯方以案件出現關鍵轉變為由向法庭提出保釋覆核申請。

⭕⭕保釋獲批⭕⭕

保釋條件
保釋金$20,000
人事擔保（母親，社工）分別$170,000，$10,000
不准離港
住報稱地址
24小時內交出所有旅遊證件
宵禁：2100-0900
每周3天報到
不多於2個地方加裝cctv，以供警方24小時監視

不多於2個地方加裝cctv，以供警方24小時監視

哇屌

又想砌生豬肉

宵禁：2100-0900
屌呀? 公都返唔到喎

其實根本係軟禁

咁有冇不少於0個？

推

17萬

香港地間屋有幾大，裝兩個即係乜都睇晒

痴撚線要裝埋cam

呢個條件係邊撚個開嘅？完全係侵犯私隱,可以告鳩個狗官都得